{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 자니 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約で発生する入室拒否については、キャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音による退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがありますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約で発生する入室拒否については何がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約で発生する入室拒否については、キャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音による退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 474
    }
}